有冇人share吓自己嘅hip hop歌單

rockstar
congratulation
white iverson
bounce back
bad n boujee
jump out the window
moves
save dat money
ex boyfriend
xo tour life3
panda
dat stick remix
who that be
有冇更多好歌推薦

Eminem

推

Frank Ocean
Xxxtentacion 嘅 17同? Album